如果屋企wifi有1000mbps 你地會用黎做咩？

因為平時我都係上網
不過新plan遲啲有啲個速度(因為平)
但平時我都淨係睇av,youtube,lihkg
又唔打機
點先可以善用啲個速度呢？

BT seeding

巴打平時用開邊個？迅雷？

我好似用qB

不過近排入咗隻Synology Router，自己自帶BT software，都ok方便